有無人會mon住佢幾時online

佢係我女朋友

鮑姐？

mon住鮑姐

mon住你就有

有

耆齡王

好撚痛

鮑姐會用咩app俾你mon

魚包女且

痛到想死

鮑mon

鮑姐block咗你？

點解仲唔理我 係咪要絕望啦

我哋都冇鮑姐電話點 mon 住佢幾時 online

老人家可能唔太識用啲新科技回你

唔mon啦
我屌完話之佢做咩啦

鮑姐要早訓啊

唔想 佢好愛我 我都係

真係好愛我 我發誓